有冇人記得夜行神龍？

套野星期六早上做。故事結合左西方城堡、騎士同神話等元素。班龍一開始就比人類出賣同封印，故事好黑暗風格，同迪士尼一般的喜樂氣氛格格不入。

細個唔識睇，到而家想睇番又唔知邊到有得下載。